（正能量）北京100萬「低端韭菜」住地下防空洞 保險師：反而可以鞭策我更努力工作

低端+韭菜
好mean

遲啲就會用得著㗎啦

遲啲呢d防空洞仲貴過30樓建築
到時就fatfat啦

下流寄生菜

支那人天生做狗

開戰後就知邊個係贏家

浸一浸都唔駛埋 幾方便

兩樣嘢分別黎講已經好慘
仲要加埋一齊

貧者一萬留一千，富者一萬留二三

黑房

到時就會畀人趕走

//北京保險業務員魏寬就住在地下防空洞，還認為住地上太舒服，會讓他鬆懈。//

支那就係需要呢種人材

入面空氣唔流通，吸得多氡氣好撚易生cancer

支共治下連低下階層既人民都可以咁虛偽

OnL79
不過睇見就諗起香港啲籠屋
人既尊嚴都無埋

仲著套淘寶西裝，真係搞笑

給開司一鑵啤酒

就係見到呢篇文所以無趕走佢

呢個係党對你既考驗

點會無，全囯都係韭菜
馬雲呢d你覺得唔係？岩岩先割左無耐

公道啲講句
北京好似好少落雨

呢d先叻仔 對住鏡頭講真話一早死撚左

死同虛偽自己揀

特區未來

Metro 2033

認真
真係WWIII既可能呢班人反而最安全

支那狗成日笑香港籠屋

但可能係人體實驗

地底韭菜

中國特式社會主義=極端資本主義

馬雲可以割完再割

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

保險師

中美大戰下，防空洞又贏

樓價急升 又可以有閪屌
囡囡:俾我入黎呀 求下你

中国特色主義窗

馬雲?

精神勝利法

點解叫韭菜？

向我們偉大的的祖國致敬！
沒事兒沒事兒
為了國家 我們能忍！

低端韭菜意思係咩
地底泥？廢柴？

用香港講法就等於被圈養嘅豬，養肥就殺。
不過有少少唔同嘅係韭菜好多，割極都有。

好粗生，收割後，自己又會再生

防空洞幾正呀
有窗門又有盛
應該幾通風
唔知個景開唔開揚
睇到都心郁郁

的確係好少落雨 不過一落就死人

上山下鄉2.0
入下水道？

到處都係河蟹

韭菜已經mean 仲要低端

關人撚事咩，支那種

連登仔傻咗？韭菜點會成為最後贏家？
佢哋租架渣，領導要嚟，即刻俾人踢出門口啦

依班人就係fallout vault 門口果d白骨黎架渣

空氣點樣流通? 有冇空調

真係有先見之明

睇下洪水一嚟嗰陣會唔會好似上流寄生族咁樣 ，眼白白睇住馬桶狂噴屎水

核平北京 哩一百萬人就可以玩真人fallout啦 仲唔正

明明窮都可以講到咁正能量希望魏生成世繼續住防空洞地下室啦

咁要佢餐餐食屎仲幫倒佢

香港劏房籠屋都唔差

北京仲未沙漠化都偷笑，仲講水浸

入面空氣唔流通
外面污氣送霧霾
點揀

上星期先暴雨黎黎多次北京721不是夢

揀生cancer定肺積塵死

竟然係咪咁啱有颱風吹到果邊？

上次個round大雨姐 今日好似出陽光

笑到仆街

入土為安

無產階級富起來

高質

梁繼平: 請捐款支持HKDC

你估真係佢㗎咩
到時就會有另一篇
正能量 瞓街反而可以鞭策我